[I/A]Fate/Grand Order 繁中版【94】願榮光歸香港

Fate/Grand Order 繁中版
官網

官方facebook

遊戲下載

AN LINK：

IOS LINK：

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

台服FGO friend list
(記住入去留名!)

千里台主強烈呼籲各位：非洲人唔好玩FGO

繁中台每日流程：
已執笠，不會再有流程（但仍會狙擊扮非歐撚同海豹！）。

溫馨提示

呢個POST係主要討論FGO繁中版
其他Server可免則免。

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

誤中1001

風委會自動留名系統啟動，請勿負皮干擾運作

誤中真是會好sad

仲要我無玩 有乜活動都唔知

條MK仲要食女食到唔知醒=.=

薯條王震夫剛
同老婆講我要課10劈

10劈都只不過係6千
月租都唔止啦

我係都要課 夠膽就打撚跛我隻手

講完唔死就叫振夫綱啫，講完會死係叫做自殺

我諗佢夠膽嘅...
同埋打跛手未必夠...

7/10

咁大個人比少少氣勢ok?
你man少少佢都濕哂啦

佢一開口就攞碌鳩塞住佢把口啦 「含啦八婆」

然後當面課金畀佢睇

炸雞俠夫人: 比我用刀劈十下如果冇事就准你課

振夫鋼之後通常都要負出好大代價?

想睇mata振夫綱

汁嫂准你課嗎？

我唔想上A1

佢攞個囡嘅書簿費黎課架喎

佢冇理我，而我亦有自制能力

書薄津貼都可以課到3劈，
但係一年買書錢要6劈，
課完之後就hihi

MATA拎裝修費課金
原本30萬豪宅FEEL
依家10萬公屋FEEL

On9 未課到做麥難民都唔好話自己有課金

mata: 老婆，我地搬去老麥住就有5星級的家感覺

課金畀老婆扮靚靚玩老婆爽過課隻垃圾驚打飛機仲要抽唔中啦

係...現場完成圖，好想死

講得好

可能咁仲好...

知你兩邊都兼顧到仲要好輕鬆喇

我咩都冇講過

冰魂 :
課金於我如浮雲，
圖鑑才是好人生。

寧願選擇將筆課金錢畀左老婆 佢又開心你又開心 好過課左金又抽唔中唔知為乜

Fate Go

發現冰魂近排溫柔咗 好可愛

移情別戀？

睇post由空境計到CBA最多有大約600石+80符
3週年就最多300石+20符
可惜我空境已完
要點忍呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

係就快唔好等下個禮拜

也殺斯~

課到有藤乃為止

冰嫂

本多終勝

我久嫂正式宣布我係唔會移情別戀
冰魂最多做我sp
Ok?

始終都係對你一條心

到時cba係人狗線嚟，放心

呀 ~~~~~~~ 藤乃

呀呀呀呀呀

想知三週年個啲石趕唔趕得切係CBA pool完之前解完

both

點解我唔明你問咩

法國禾中文差左，逐隻字睇得明，但擺埋一齊就睇唔明...

印象中CBA出之前係派左100石

派左300....

其他個d好似係計埋慕間強化quest打左幾多?

登入1100日送300

No
登入送200石(max)
生放送60石
亞1-4送40石

每少50日少50石

我柒左

到時又要用符招喚CBA

希望抽到啦唉...

還記得台豬開十抽寶2伯爵嗎

以而家日服嘅情況，
無論點都要抽到一隻，
睇support就知大件事

伯爵

唔想做狗

未來視 冰魂

條友不嬲歐狗黎，仲話打歐扮非嘅人

係...所以好想抽到...

條友不嬲食開人血饅頭 建國之後第一個清算佢

突然畀愛千力追擊...=.=

台豬今日食左成日女

台主幾時比雷劈死

其實呢排我比人私有化左
希望開台個陣唔好屈我雪雪聲 放過小弟
多謝大家

死現充

收聲啦 最冇資格講係你

唔怪得你朋友睇唔過眼，師父明白了

邊位咁有大愛呀

肥矮毒柒都有人要 真係大癲...

日日咒我死咁逼我自爆 CLS

唔係你點會講
仲扮毒呃人冇女

吓 千里千人斬

係，千里的千是千人斬的千

點跟

屌足千里不軟

死去傾計啦 咁多嗲

4mk

bo5奶光已威到跟唔到，
而家仲有埋女伴，
秒殺我地所有人

死雀巢頭 班女已經嘲吹

冇毛都食盡女

d毛多過𣲙魂d歐氣
.gun

我剪左頭毛啦 咪話冇哂啲頭毛

食到女話之你係光頭黃啦，btw on左

唉，點跟

或者咁諗 連我都得 証明左乜都有可能

下？u高大靚仔有錢MK喎...

入party啦屌

晾緊衫...

等我五分鐘

ok...

又開淫P

好悶

久B呢？

我就嚟走依個香港係我最愛。原諒我隻逃兵。留得一日得一日

諗住去邊到旅行

移民了

佢都唔理我
我日日都唔知做咩
聽日飛英國又坐十二個鐘 悶死

恭喜感謝你嘅付出

我們的心永遠連在一起，大家都是香港人，是好兄弟！

千里

又典牙。。。

有女就唔識人啦

？？？

世界級人渣千里

台主不嬲都好撚串

十二個鐘長途

諗住久b好快過

被愛千力狙擊了

直航？

痴撚線，台豬唔撚駛瞓

好吧...

係

冇得刷箱

訓四個鐘又要去練波 屌奶星會唔會死

直航已經好好多 飛多幾次就慣

你fd子童虎應該會巧開針

我就黎變沙加幫佢超生

睇黎唔止因為你瞞住大家有女咁簡單

冇WiFi

老實交代啦

鬼知咩-.-

又扮

真係唔知 但我身邊啲fd都係癲癲地 所以應該冇乜特別

我要見娜娜

【光復屯門】屯門大媽歸位 酒樓開P求包養 呃盡阿伯

全部入酒樓搞咪好囉

好撚凍呀屌

入酒樓搞娜娜

呢隻臭雞真係睇到都想嘔

但係堆咸濕廢老受

唔係出黎公園擾民 理撚得佢做乜

想嘔姐 我都對佢做唔到啲乜

笑貧不笑娼

搞唔掂

你嘅事

我估佢咁討厭唔係因為純粹做雞 其他因素佔多啲

個問題係政府唔做野，D雞霸住屯公N咁耐，未有第一次以前都好多人投訴但係根本政府部門WFC

《魔法少女☆伊莉雅 百變嘉年華》將於 10 月 17 日全台上映

你係咪準備好機票飛去睇

漫畫係唔係停左？

九龍灣已經有人清緊連瀧牆

去淘大果條隧道？

一朝早就去撕紙，班友當自己打工咩

斷鐘計唔係打工係咩

是撚但

唔係有錢收點會去做清場，班友去哂飲早茶啦

唔係日薪咩

冰塊住大西北？

係丫

「突發已輸」今次我地輸係輸係一隻遊戲到

台主

對千里好失望

剛剛忙完買半山對不對?

你又知台主買實體

我準備搬去瓦魯瓦圖的了

我買左數位好多年...
同埋我都屌左金元好多年...

冰魂身家見唔到底...

黃金律EX

有無興趣養狗 識自己去廁所

有興趣包養一位萌少年男寵

報名了

俾你老婆知道你好呢味會點

身家比拼: 冰魂VS炸雞王

點夠炸雞王鬥，聽聞佢同中聯辦鬥掃匯璽

我喺佳寶掃特價急凍麥樂雞就有
我身家連你千分之一都冇

好呢味

冰魂一個人有錢過呢個台所有人加埋

我做緊麥難民

公屋仔表示唔知點跟...

我個人首推台主

佢太串 , 不了

係人都知你係二世祖啦大佬

其實公屋仔先係最有錢果批....

一年飛幾次
餐餐過千銀
每星期換女
無課寶5奶光

最後一個關咩事...

收嗲啦契弟

證明前三個都係事實

D歐洲撚屌好串好兇

你地話係就係 是但-.-

吹牙

傲嬌的表現

有bo5奶光，
又有人肯接收佢，
串都係無可口非

光宗耀祖了

千里: 我終於唔使比人笑單身狗日日要打丁呀

有女要點跟

冇介意過自己單身...
我係幾鍾意自己一個人個啲黎

各有各好啦；單身就自由，有女就多個伴

G持回歸單身生活

係都你先啦屌

下我冇話鍾意自己一個人喎

我唔洗回歸啦 起碼我有得打多過兩個鐘機

你無得傾11分鐘計喎

mata琴日傾左半個鐘 勁左好多

台豬成日口講光復香港 之後就日日走去溝女食人血饅頭吸光環

must 清算

又逼害

究竟係邊個逼害緊邊個 唔講啦

乜屯門大會堂個外形同週邊環境咁似沙田大會堂嘅

新巿鎮 係咁㗎

點解尖room成日有班垃圾唔識用又要霸住部機

你去教佢用囉 反正都係要等 不如去做下好事有意義過上黎屌鬼

又話自己基督教 連愛其他人都做唔到

又一個贖罪卷撚

啱呀，it9成日都係得把口

隻揪囉

唔明咩叫得把口，隔住個mon你想點

一係就出嚟打過，輸左裸跑中環

玩到過咗火位，sorry

好 驚你有牙 尖撚唔打得行多兩步都喘氣得個樣 吠得咁大聲 成隻吉娃娃咁 無人會驚你架

我唔會打同伴

C了

真，唔知牙久係咪咁，但身邊做開尖嘅都好少會做帶氧，有力量但係唔夠持久力

做尖唔係會跑埋步咩？

兩樣嘢喎，紀律部隊就兩樣都做，如果浄係想谷肌飲奶粉嗰啲未必會做帶氧

飲粉有咩問題

貴

食雞胸肉咪仲貴

冇問題喎我講我見到嘅情況啫

唔明咩叫谷肌，你做尖就係想變大隻架啦

唔係ga
谷肌=睇得唔打得得個樣
而且係用agi換str

我嘅理解谷肌應該唔算係負面意思我自己踢開波，好氣同跑得快啲嘅效益高過齋大隻，咁當然最屈嘅當然係兩面都兼顧到

你係咪想講肌肥大，其實咁樣都係練咗，你要專業打交不如學格鬥術

咁打得叫咩

一定會做埋有氧，心肺差好難加重量

agi唔單指打交喎

咁咪好囖，我識個尖撚練大隻只係為食囡

其實佢都係

醜男練大隻都係醜男

利：醜男

高唔高先

短毒舥

冰魂養唔養狗
呢度有隻汪！

一樣

風呀

今日跳左成日舞而家先到屋企，打唔到機了

跳咩舞

脫衣

久久

...

點阿

你真係唔識架喎

上面三隻都冇但係冇隻想要

下面只係爭伊絲塔

金時係單挑魔神柱用

牙汁放左船長?

歐撚嘴臉

今日冇藤乃抽

我差唔到能夠忘記。。。

寶五

買對咁貴嘅破鞋黎托？

佢係我隻G
伊生坭個大笨蛋

一路都係船長

你都幾多「朋友」喎

看破紅塵，準備針了

台豬在不在？

Mata子，醫生又嬲咗我

想針了

不是吧？

不要針

想知自己做錯啲咩

召喚醫生

?

諗住問你今晚on唔on

今晚應該打

one ng one night stand

Ok

呢個問題就好似問台豬會唔會呼吸一樣

關我乜事

又屈

M到了嗎

原諒久b吧

台豬認同了

好悶牙

坐飛機返黎光復香港囉

返香港大把活動畀你參加

返泥

召喚台豬

太上老君急急如律令

已經急不及待想好好抽殺生院了

藤乃呢

60抽咩都冇
對冇課黎講60抽射落一個pool已經好重本

Hi

我好似入唔到party

掛住u

想扑

台豬solo過封面怪，巧型

牙汁有冇金閃/弓凛?

30?

弓職我長放金閃喎

我搵唔到
有冇放刷箱禮裝

有 ........
你係咪set左只show突滿禮裝?
我得兩張突滿，
你唔使用C狐我就轉張禮裝去金閃啦

我冇set阿，不過依家應該冇人用C狐

而家師匠同金閃係突滿禮裝

去街場同日本仔打 二百幾MR都可以輸

日本仔已經好少伏架喇喎...
啲西班牙文定葡文嗰啲最撚伏，又廢又姑寒唔肯用道具

岩岩發覺原來台豬係反獅鳥左膠黎

咩事係咁追擊台豬

佢係真CL左S

點解放師匠

阿汁同人渣去到幾多箱

Solo完一次基本上已經背哂啲招
反而出去刷啲人成日三貓

我好似3x-4x

Carry下人囉

差唔多場場爆4個位 仲要用廢刀

刷緊咩

冰咒龍

雖然冇玩過，但都feel到好辛苦

打咗二，三條就搞掂
拔刀大劍

拔刀一定變主流 啲新龍動作快到
Btw我其實鍾意玩真儲力多啲

我係太刀撚同弓撚
早兩日整咗冰咒槍同炎王琴
笛原來好好玩

有一場啲人打到最後先黎死 真心好撚爽 哂撚左我四個字

又係海鮮
係男人就幹你娘砍爆！

由p2開始就係太刀撚啦玩到悶先玩其他武
拔刀大劍我都有整

以定全驚最mk一定係太刀撚
啲招型到

原來就快55

我仲係2

尋日第一次打，臨尾我一走去補給街場嗰位就貓左次

weak

慣左有人幫手食藥又唔留意奶媽喺唔喺身邊，其餘輸出手又用唔切生命大粉塵

因為最多人會用，唯一有fd pt就係師匠

50箱

.gun

聽講初寶料好易刷
加上連續出擊個個好似吸毒咁

你抽......
算了

......完了吧如無意思

重點係你想刷金銀銅都冇乜人掛禮裝，
九成都係抽刷箱個張，
所以唯有焗住刷箱，
連續出擊又真係幾方便，
仲要前後加埋跌左9張，
可以突滿2張，
變左無限輪迴

得一次機會抽你都留佢係卡池入面

藤乃呀

跌9張...歐汁

能登真可愛能登(笑)

1.5.4 FQ又有得刷羽毛又有得刷釘真係好爽

謝謝茄子

以後我就係反炸雞王大將軍

我決定不再鳩噏了，要像個普通孩子一樣打手槍

(笑)

大家估吓星期三開幾多個池

我嘅(笑)係認同嘅(笑)喎

不如估下歐帝你幾多符中晒新pu?

法國大家對禾有啲5會

我好想睇返校啊屌你老母共產黨

我嘅(笑)係善意嘅微(笑)喎

冇石又冇符，
平靜等待

我都好想睇啊屌

香港唔比上?

《返校》講暴政 港上映無期

隻game幾好玩

咪用行動話畀你聽港共政權係暴政囉

講KMT都可以唔俾上，港共怕撚到咁

越唔比上越會搵黎睇

而家除咗飛去寶島之外仲有邊到可以睇

到時比link

岩岩去廁所痾屎 碌鳩唔小心hi到廁板

Game over...

廁板ok
屎抗邊就GG
不過衝去洗手盆洗JJ是常識吧

出面好多人 點洗

痴撚線
時空貓玩左大半年都未中過PU5星
次次都歪

咁你有盆仔？
裝完水入廁格沖都得

再方便D就買支水
剪開個面入插入去浸又得

斃，分唔到係講笑定認真

小朋友唔夠高JJ hi到個尿兜就染病啦

仁

又被狙擊

呢幾個月痾出黎啲屎會黐住廁所 我係咪就死

好多原因，好似話濕得滯都會，你係咪成日飲凍野呀

點為之成日飲 我日日食晏都飲凍

我老婆話每日都飲就算囉...

shut up and J

不作死？

咁戎囉

早

自己注意啦，我如果果期胃唔舒服都會停飲凍野

做完早操？

真係唔好再屈

你咁講會好委屈不作死

我冇飲凍飲濕氣都好重唔知點解

不作死係奴 唔係老婆

悶

無唔舒服 只係日日痾完都有屎黐住廁所

飲凍野真係戒唔到

每日生活就係打機+食女+瞓

最好就係睇中醫，我個胃嘅問題都係睇中醫解決

歐帝冰魂喎...

利申9up

我感覺到你好快俾人屌死

仲有冇好辛苦咁呀？

打完mh分神就冇乜事 之後再去打左兩次丁

飲益力多

一開ps4見到你邀左我十幾次

最好飲過期

親身試過飲完過期痾足一個禮拜

想方便可以去屈神屎買益生片食

咁你地個關係真係似玩sm嘛...

我唔係無得痾喎

痾液體就唔會癡住，好似係

調理用

少食纖維野？

又食左兩次女

晚晚會食橙 係中午因為出街食無菜食

我地幾日先50，有巴打一日已經50啦

連續出擊係好文明

水果同蔬菜係兩種纖維，
水溶性同非水溶性，
唔可以食水果就當食左菜

我屌你老母

@千里

邊個得罪你呀 :

好明顯係台主啦

台主 R.I.P.

台豬呢排樹敵眾多

人地寶5歐洲大佬又成堆女食，緊係串過馬撚

弟弟(台豬)終於有幾分哥哥(冰魂)風範了

又歐又多女

千里不見人

聽
你不斷呼叫我

劃破
寧靜我的心下墮

請等等，佢賓州樂緊

有女不求人

五寶串鳩人

做做效果啦～

咩效果

搞下笑姐

洗定個屎忽俾人屌啦

咩黎

台主 神門の狛犬姫・千里 有乜隊岩用

enema

屌 原來撞左名

吠兩聲黎聽下

@傻閪風紀

這千里不如這千里

伊生玩轉珠都唔玩飛狗

狗先玩fgo 例如神門の狛犬姫咁

DLLM

@mata 今晚等你打呢個

@mata 你應該做攝影師等佢solo

一人打四人血太癲 我把野唔夠痛

整完銀火 依家把弓終於有d傷害

@mata

1次?有啲壓力添

但丁裝好好睇

我食慢少少都驚

35分鐘，你地輸出要夠先得，我啲攻擊等同冇一樣

唔緊要 死左再打過

我自己協力用花梨隊打超地就跌蛋，
不過進化要機械石川就覺得好煩

條龍好似幾型

你入去表演食藥水

係，飲藥，食果實，飲熱飲，食菇，不斷重複

得3次仲要4金，好珍貴

場場啲人都3貓 我舊天麟幾時搞掂...

星期三唔開新活動咩？

下？今晚就搞掂啦

直接換算啦

我未有得換

已執笠

鍊金個到冇咩

台豬今晚要食女

古龍嘅素材未開到

星期3晚大更新18石果種
之後有返回鍵

太好了

唉我呢啲肥毒又被欺騙感情

早就要啦屌

因為唔洗怕俾老婆發現拎裝修費去課金？

炸雞王人設：拎裝修費課金

唔知你講咩

收起廣域化5先等我

= =

冰咒係古龍？

冇時間玩遲下先買

影從者好似唔計週任

今week主要係打劍同殺
好易姐

劍可以打冬木X-A，3點AP有3隻；係殺職研究緊修練場10AP抵定未確認座標0號抵

刷下釘都完成五個任了

台豬唔同weak人玩的......

我刷釘果關得狂同騎，SOR

屌 要石就直接課金啦 打週任就好似乞食咁乞營運

好窮啊，邊似炸雞王咁有錢

窮就咪撚玩fgo啦

下行刑架全殺職喎...

狂+殺喎。。。。

唔理啦，上晒術職打好爽

唔換人你點3T?

寶5滿寶石翁其實唔難

我打空屋順便刷羽毛

好難咩？

81/100

難 我要上大英雄先得

寶石翁尼托+50NP禮裝泳裝尼祿+加寶傷禮裝三藏

屌 要開技 好廢

我得3張寶石翁

Fgo得3張寶石翁點玩呀

冇突滿寶石
尼托得lv1

非洲人冇計

非洲人就唔好玩fgo啦

講個進度都比人負評

愛MA力係咁

唔好同人講係廢久做

心照啦個啲風乜會

入面d25是咁的

繁中台之亂

係條撚，我而家日日畀你啲人狙擊

百單巨人•裝修費課金•炸雞薯條王

喂，三個terms入面前兩個都不符事實喎

u sure?

梗係啦

千單超人•首期課金•炸雞薯條王？

over左，冇人會信

正皮番

即係百單係事實啦

究極課金達人炸雞王

咪話左不符事實

戒左了

我地會密切留意住 support list 動向

幾點開台抽卡

用符同儲嘅石抽都得掛...

下我毒撚黎，唔識點開台，屋企連電腦都冇

ipad開囉

叫神門の狛犬姫教你

我用符抽中都比人屌死，
你覺得你可以幸免咩

符中比人屌得仲多

千里•5符寶3•不留行

都冇，認真

屈夠未

咪當我唔記得

3秒合體！ 2國中生打野戰42秒解決被嘴爆 警：PO網涉兒少法

唔好以為非常時期冇link就唔洗俾人問候伯母

加藤惠生日快樂

On9 我一符寶三 乜撚野五符

話哂都金字塔rank2 咪撚侮辱我thx

而家你有埋女，同歐帝冰魂同級了

又關咩事...

Cp...

@白生

幾點開機

開緊

睇topic仲以為係hehe.....

我好快 等陣

好想快D星期四

咁咪抽唔到藤乃？

機會一流走，
藤乃冇回頭

完了吧如無意外
從今開始該好好戀愛
放下從前一段感情
才能追求將來

四面楚歌十面埋伏
想搵fd子都難 刷fgo算

想你

中！

野可以亂食說話唔可以亂講

今次我都真係唔撐佢

mh搵咗半日環境生物

親愛的御主，您好：

我們即將於2019年9月25日23：00進行版本更新，更新後版本為1.45.0。本次版本更新所涉及的更新內容如下：

1、從者、概念禮裝所持欄位最大上限提升至450
2、魔力稜鏡商店中，從者、概念禮裝靈基保管室欄位最高可購買次數提升至40
3、靈基一覽等介面支援圖示縮放
4、支援批量拖曳選擇
5、支援變還“裝備中”的概念禮裝
6、新增“指令紋章”系統
7、友情召喚中新增可供抽取的指令紋章
8、友情召喚中★1、★2概念禮裝替換
9、友情召喚中★1、★2從者立繪背景替換
10、支援戰鬥中進入選擇指令卡介面之後，返回基礎戰鬥介面。
11、友情召喚新增“自動變還”功能
12、等級上限提升至150
13、從者模型更新，更新從者包括：
①阿塔蘭塔
②齊格飛
③莫德雷德（Saber）
④謎之女主角X
⑤布倫希爾德
⑥巖窟王
⑦伊斯坎達爾
⑧蘭斯洛特（Berserker）
14、音樂鑒賞新增BGM
15、文本優化

同時，由於該次更新過後，過往友情召喚中的★1、★2概念禮裝（包括「★1(C)頑強」、「★1(C)冥想」、「★1(C)技巧」、「★1(C)先制」、「★1(C)破壞」、「★2(UC)閃光」、「★2(UC)良機」、「★2(UC)豐收」、「★2(UC)集中」、「★2(UC)天啟」）將不再於友情召喚中出現，敬請注意。
※已經獲得的概念禮裝將不會發生變更

升咗一隻狂職用先定係升棉被王先

咩狂職

狂武藏，狂周那，玉藻喵

咁搞佢地先啦，隻隻都實用

中左係唔同啲

今朝起身先知係發夢

今日又有得抽啦

ALLIN了
活動符又射哂
星期四先有符送

課吧...

尋晚台豬同我講佢考完試之後每日生活係咁：

6:30am 起身（畀女s含醒）
7:00am 起身食早餐 (同女s做愛)
8:00am 真係食早餐
9:00am 打機（邊做愛）
12:00pm 食飯 (其實食女s)
1:00pm 真係食飯
2:00pm 打機 （邊做愛）
6:00pm 食飯 (其實食女s)
7:00pm 真係食飯
8:00pm 打機 （邊做愛）
1:00am 沖涼準備瞓（為慳時間邊沖邊做愛）
1:30am 做愛
3:00am 真係瞓

其實周圍同人講 某個虛構角色係自己老婆/老公
真係好唔正常

S>S1,S2,S3,S4.......S無限
分清楚好喎
台豬唔會食同一條女twice

岩 所以我老婆係真實存在的

你老婆同你隔咗好多個世紀

who?

貞德

抽極都唔中式
活動打得一半

式仲有福袋可以出

堅持無課玩家

咁只可以等唔知幾百萬DL出

話時話下個活動係咩

星球大戰

只要中cba齊師匠我就滿足

想中X傻...

OK，幫你集氣

有歐帝加持，掂了

將來想中埋梅芙bb

想中所有五星四星

你本身同台豬一樣歐，唔駛想，一定中

想下好了

我歐就已經中咗槍凜同式

只要唔課金 你嘅夢想就永遠都只係夢想

Just do it

所以話揾多個清泉都難

唔會課

劍pool唯一殺職

溝女男人出洗費是常識

話時話
一隻傻都冇中過

唔會

希望用符中......

都話同千里一個Lv
大把女溝佢地

同2

千里果D最高境界，靠女養過日晨

你老婆好正 琴晚搵佢出過火

屌你老婆

我去係一齊慶生姐

禾地一齊Ntr對方吧

穴兄弟

換妻

狂蘭有噴射機坐啦

Arthur！！！

呀 ~~~~~~~~~

友抽終於有得自動賣垃圾

手動終於有得掃

10:45am 千里打機（邊做愛）

其實套盔甲好型 我有錢都想造返套

頭盔眼位要識發光

到日服新閃祭
銅料：毒針，釘，火藥冇出現過
髓液得1次
銀料：羽毛/貝殼/勾玉/2部料冇出現過
種子/齒輪得1次
所以FQ主力刷依D就得

你老尾我遲早搵方法爆你課金比你老婆知

【維護內容】

1. 遊戲更新「1.45.0」版本

2. 開啟：『從者強化任務 第8彈』上線！

同1200DL拆開

咩叫課金？

想留返黎長草期上

應該唔會呱
佢點都要有pool開
一係白情
一係1200DL
一係冬祭

國慶活動呀，唔係十一果個，係雙十果個國慶

我估開冬祭+雪山櫻，睇吓晏D FACEBOOK有冇預告

仲要有陣藍煙噴出黎

saber war+白情?

櫻好似要等十月出

saberwar唔會咁早

執柒咗去啦

又要抽

又長草

長草好撚煩

聖誕刷箱忙到依家喎

爆果打空窗期仲長d

【鍵戰/ 晒你幾秒咋】TVB含撚啦，每日洗版任務 - KFC

炸雞王點睇

G持罷買

唔使炸又有糧出

好想返屋企打mon hun...

禾都係

但只能炸雞、炸薯格

墨西哥脆脆

放緊假

好想射波去游水 而家深淺水灣都無大陸團入去 多左鬼妹去 好正

台豬同我講佢想考inspector

伊生讀完書未？

好似好勁咁

無間這

完了

就到12:00pm 食飯 (其實食女s)

巧失望

12:00pm 食飯 (其實食女s)

台豬警察家屬

dis丁？

All pass咋 hea讀點攞dis丁

仲未解完個活動, 冇乜心機打

當年？玩死唔少人

Melt終於技解

又追擊

真係得強化任

執柒未呀隻垃圾驚？

正

唔洗玩了

你可以專心千人斬

之後改叫萬里

果個去咗見毛主席

通常活動同強化會分2日出通告

中左澤村...

又中。。。

打機都可以睇出人性有幾咁惡劣，所以都係玩單機好

緊係唔係FGO啦

子宮參考

以前LOL POST我都係清泉擔當

this?

其實我好憎玩LOL，太多白痴一打唔順就周圍屌人

所以我一入場就mute

可能心態唔同，我覺得打機都係求放鬆，搞到咁緊張勝負係咪本末倒置

其實競技game玩得耐都係要贏先開心
成日輸可以fun得去邊呀
而55波後期戰冇想象中咁多
有幾何會雖敗尤榮而滿足

所以fgo應該出個英靈對戰，咁我地台啲課長就可以贏贏贏

呢到D歐洲人都係鬥幾多符出貨仲標準

以前打槍GAME又唔覺得一定要贏贏贏先得

街機唔係已經做緊咩

課金量=戰力
戰力高有先手權

依加玩CSGO都係為咗殺大陸仔

應該街機移植落STEAM PS4到

N咁多年冇玩FPS，好幾次戰地出新都有以前D FD撩我一齊玩最後都係冇

睇你係唔係打rank咋
另外你試下死幾次都殺唔到人
都係會冇癮咋
所以PVE先長做長有

CSGO多外掛到癲
以前HEA打最高打到DMG

咁我個年代應該冇所謂RANK

有邊個版本CS係冇外掛

呢排少咗，轉哂去apex

好似我呢d反射神經慢嘅人係好唔鐘意pvp

Rank 又咪鬥快搶op角

打機重來唔用op角

我指大眾取向

以後要叫千里蛇

我以前玩戰場之絆情況一樣，
某d機體係永遠唔會見到，
見得到九成都係雷

谷摸拎蛇

你個隊仲壕

千蛇屌老母唔駛你教

你繼左咩寵

我啲武裝都算易跟嘅

我淨係無中間個件

老衲

納dee老婆？

中間個件反而最易代替

最右個件繼多個木馬好過啦

我要用黎比立花防封 同埋平衡killer可以打宙斯

冇棒球佬又冇春麗

你有冰咒龍？
澤村可以用人地

我右邊三隻都無

大前提：凡是敵人擁護的，我們都要反對
小前提：中國人瘋搶豬肉
結論：香港人應棄食豬肉

冇冰咒龍

正確 而家豬肉一係冰鮮 有生鮮都未必係安全 我前日買塊豬扒 好大浸宿味 最後拎去餵狗

點樣自己餵自己

買隻假手

羽毛180
釘125

藤乃

要忍到CBA

女武神，三倍快樂

要抽3隻 寶5要15隻先叫抽到

4星好難抽的

睇動漫的人都係小氣鬼居多

最小氣咪你囉

全部都想要...

你咁歐有咩難

歐帝又串鳩我...

駁唔到

不是吧...

除左阿基里斯同雷帝之外其他有齊

不愧是歐汁

打錯左 ....... 拿破碌都冇

有心抽只係得師匠同沖田，
劍齊格係褔袋中
其他都係唔知抽乜歪出黎

即是歐了

金字塔LV3就是強呀

我呢啲非洲黑奴真是唔知點跟...

你係奴役非洲黑奴果D奴隸主

u lv4 not weak ar

點睇都是你吧...

又有5會？

你個塔頂就黎識飛

企係塔頂可以飛升到仙界

我之前仲妄想可以挑戰雲爺

吓？我點夠你鬥呀台主

計埋佢禮裝歐嘅程度應該有 lv5

lv3勁過lv4喎
冰魂lv1

世界大戰抹黑宇宙了

Can you feel?

咁計嘅應該係用rank呢個字會好啲

又有18粒掉落海啦

mata: 我要為歐撚創出一式半招 ........... 閃耀

說實話炸雞王作為課長
見住班歐撚放閃都冇棄game
實在不得不配服

邊有...

歐汁

我會畀歐撚一招秒吧...

廢柴 抽隻四星都咁多單

好難抽，日服改咗5星pu係0.8之後想四星唔係咁易

下我不嬲話自己又非又廢喎？
係你地班仆街歐撚屈我歐咋嘛

暗示成日中5星多過4星

我決定做個G8人算
還掂友善對人都係比人迫害

我隻獅子王bo5咗都未bo5到泳沖同泳melt

明哂

唉串到...

愛 與 友善?

我淨係想要沖田大勝利咋

你都好啲
其他人不了

係咪有人懸紅100個求解決香港問題方案

不能同意更多

5星pu變動關4星咩事

我5星少4星仲少點算

5星BO5大勝利

課金

唔知，我吹水咋
但係唔知點解泳裝個二期d四星仲難出過5星

神愛世人
不分歐洲人與非洲人

用魔法小卡

下期金字塔幫你升Lv

串撚到

不過想講出咗狂阿周那之後奶光就...

呢兩次唔計

我唔係因為強度抽奶光

奶光可以夾腸

拎住兩部電話夾

哦（笑）

我其實真係因為奶光對奶先玩fgo

摺機咪得

澳洲金髮妹對奶唔夠夾你咩

我專一男ok? 唔好再屈thx

佢地話晚晚同你打機D雪雪聲都唔同

雪雪聲點唔同呀

節奏唔同

係專一啊，只係鍾意女嘛唔係咩？

咁你係咪想聽唔友善版本

串過馬撚

1001

唔友善版本

39=9

Excuse me?

39=9 ar you un5un ar

5 lun un cause it’s bull shit

U mean 39=bull shit?

Your comments la of course, 39 is wifu!

老實講我仲未睇5等分

5fat is the best

渣ga

聽講動畫好崩
另外之前好hit?既偽戀都冇睇

3狗同5穴 係人都識揀啦

更新完android之後開唔到game

動畫不了

android幾？

搵第二部機login住先啦

好似係10

肥膩野不了 請G持39

漫畫都開始垃圾 可以唔洗睇

仲未睇路人女主
以輕小說計近年係得實教同龍王岩我口味
另外就等果青大結局

五等分淨係為左睇39 睇輝夜G好過 高汁好多

青春豬頭唔岩睇咩

之前畀動物撚屌到有份參與嘅巴打上水解話

Sick ball

睇唔明佢想up乜

你之前推介套5分後的未來畀人斬鳩左啊

真係斬左咩？
呢套正喎 唔明點解唔紅

動畫唔錯
之後睇小說學姐學妹雙葉個故事都好好
睇到第4,5本開始覺得拖
冇果種想一口氣追哂既feel

親愛的御主您好：

2019年9月26日(四)00：00起台灣、香港地區將全面停止販售《Fate/Grand Order 繁中版》各面額指定卡，並改由MyCard-KOMOE指定卡取代。

御主們可透過MyCard-KOMOE指定卡購買30點、120點、360點、720點、1190點與2390點等面額，進行儲值使用。

※若御主手邊尚有購買但未儲值之FGO指定卡卡片將不受影響，可繼續使用。

【MyCard-KOMOE指定卡】相關資訊：

上架時間：2019年9月26日 00:00起

販售管道：
【台灣地區】
1、e-Play通路
2、全省四大超商（7-11、全家無販售30點）
3、電商通路（PCHOME、MOMO、博客萊、MyCard購物中心）
【香港地區】
1、e-Play通路
2、7-11、OK便利店、VanGO便利店

第67本講翔子巧高汁的

日本斬左了（好似係），翻譯未出晒

睇緊妹妹個part
希望睇哂先去睇電影

On99...

其實蟲奉行後尾都吹到太大而開始悶，我發覺佢好鍾意寫到形勢一面倒地差，差到根本冇可能翻盤然後就主角威能上身,型一幕然後又畀對面SM

好多時我係睇完動畫先揾返小說睇
大部份真係寫得好悶
唔知係翻譯問題定本身真係賣插畫

建議睇犬神！

全名？

犬神！

輕小說文筆不嬲差，加上翻譯佬本身都未必中文好，差上加差

少年漫畫通病啦
但只係我覺得未去到要斬嘅地步

個名咁短一定唔係輕小說

......

嗰時未畀而家啲on9業界同讀者污染
動畫都ok,男女主係潤潤同由衣配

個作者仲有另一本輕小說《幸運時刻》，寫撚到一半走去做動畫劇本冇再寫屌佢老母

渡航

你常駐隻花莉可唔可以唔好空裝

未突午餐

你想要咩

返校推到12月5先上

千里蛇今晚打唔打機

屌你想釣魚

好耐無比千蛇Carry

原來千里係餓底

梳 唔記得左千蛇淨係會同女打機

千蛇食女唔駛我地教

今日係去左第二度訓 打唔到機

嘩屌真係食緊女...

滿口謊言的千里蛇

訓梳化咋屌

進展得咁快可以去女方家過夜

千蛇又然

係喇係喇，聽日又忍撚住大笑上黎send個

佢一直都贏

梳 千里蛇 唔好打到我爆缸

幫你諗定聽日點講了

首先係：
然後就：法國瞓床真係好溫暖，好舒服

第一次比人含醒

希望一個月後台豬唔會上黎問
「幫朋友問，如果條女遲左一個禮拜未黎係咪正常？急問，thx」

轉數快封人情又點話呀

G持

就618啦

唔知澳洲啲事後丸易唔易買同幾錢呢？

小千里

千蛇唔好唔要禾

5符3寶

千里開post plz